偉業街18歲仔 更衣室偷拍男子被捕

一名32歲男子，昨晚11時許在牛頭角偉業街報案，指一名37歲男事主早前在偉業街一更衣室內，懷疑被一名18歲姓羅男子用手機偷拍。警方接報到場，並撿獲一部手機，經初步調查後，案件列有犯罪或不誠實意圖而取用電腦，羅男涉案被捕，案件交由秀茂坪警區刑事調查隊第一隊跟進。

究竟「不誠實意圖而取用電腦」其實係包乜

以後偷拍記得用菲林機

所有電子野佢話包就包架啦

變左遊蕩

基都算，偷拍都拍個後生d,拍個老野

又邊個連登仔做架？

3個 hehe

32偷拍緊37果時18又偷拍37